匯豐ATM卡不能係恆生機提款？

同業間資金崩潰要計清？咩問題？崩潰先兆？

邊到講?

你張卡冇錢？
定係插咗張信用卡落去

credit card都扌禁到錢

自己atm卡插恆生機，平時襟到依家唔得，建議有時間親身fact check睇下我有咩地方on9左

啱啱㩒完無嘢wo

試左去返HSBC機拎到?
係咪你戶口比HSBC凍結左你唔知

你自己張卡問題咋嘛剛剛先用完攞錢完全無問題

無錢點禁

你張咭有問題

弱智

不嬲兩間互插

好似無啦啦匯豐機多左最小提$ 500限制

睇寫咩error再講啦, 9成9晶片個位有污漬搞到以為壞卡

下有啲咁嘅事？我前日先拿咗300

Check清楚先開post la

信用卡係禁到錢
只不過當你係借錢

點解唔係打電話上去HSBC而係開PO問連登仔

試過類似既野，不過去第二部機又得左，唔知搞乜。

新機讀唔到舊卡

部機無晒 $100 蚊紙咋話

咁係因為部機100蚊紙比人襟晒....

On9仔喺度亂鳩咁做謠

返工笑到gap gap聲點算

自己柒就靜靜地算啦，唔駛同全世界講你有幾on9

屌 睇埋留言，香港真係好多on9

有D後悔伸請信用卡時，取消左㩒現金功能。

柒要認~打要企定
歡迎大家恥笑

我前幾日都係咁
跟住我換隔籬部機就得咗

唔好膠啦

壞卡啊
利申：試過

歡迎光臨匯豐銀行連登分行

連登仔就係咁撚on9

壞卡呀
睇下個code先啦

正解

有時啲機跨行會有問題
間唔中一部兩部 唔知咩事
第二步用到就算

外幣不能

樓豬造謠

因為明知自己戇鳩
上嚟俾大家互相恥笑算數
唔好搞大件事

滙豐銀行有功能個儲蓄/往來戶口link落信用卡到攞錢嘅

今朝先禁完

暫時得你有事

拉

壞卡咪on9

我on9,大家都無事，已完